澳洲gold coast去cairns

想問有無咩方法可以唔搭飛機去cairns?
利申無車牌

睇下有無得搭車去
感激各位

推

灰狗好似有，不過好似坐勁耐

好似計計下同飛機差不多

灰狗之前搭到想死
不過昆士蘭既灰狗我記得都幾平
之前喺北領地同昆士蘭都搭過灰狗
屌北領地果度搭貴好多

飛機算啦Brisbane飛好似冇gold coast咁貴

而家諗住香港飛gold coast來回，之後中途gold coast 飛cairns算

琴日睇個價大概5千幾

港航gold coast入，cairns出

再另一個方案係
香港去gold coast 之後gold coast 去悉尼 悉尼番香港
三千幾開心

澳洲唔搭飛機坐撚死你，唔係講笑